蔡英文：台灣是自由民主的社會，在影片裡稱呼總統、甚至「撩一下」總統，都是很自然平常的事情。

前陣子，我利用行程的空檔，去參訪波特王的公司，瞭解高雄在地新媒體產業的發展，也瞭解年輕人在高雄從事影像創作工作的情況。

台灣是自由民主的社會，在影片裡稱呼總統、甚至「撩一下」總統，都是很自然平常的事情。但是在中國，連「聊一下」總統都不行。

不管是波特王也好，還是其他企業或創作者也好，這段時間，累積了這麼多的事件，讓我們知道：在中國，確實沒有所謂「政治歸政治，經濟歸經濟」這件事。

只有確保我們的民主、我們的國家安全，我們才有在經濟和創作，各方面的自由。

民主社會既總統，屌柒你串柒你都沒犯法

極權社會「單係依4隻字已經係敏感字」

蔡總統

甴近平

玻璃心碎

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

唔講民主國家已經比足面習帝

全世界有幾多領導人好似佢咁玩得？
仲記得之前扮line對話

除咗上一任嘅美帝奧巴馬
目測我唔覺得有邊個國家領導人都可以咁玩法

香港都係自由民主嘅社會，人民有喺連登屌我老母嘅自由

咩叫「撩一下」？

睇佢同波特王條片

波特王被封殺 小英聲援︰稱台灣總統很自然、也可以被撩

幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

Flirt

English都flirt........ching食得好偏

ching係咪未睇波特王flirt English

係犯法
年中唔少台仔網上嘈交會報警

希望英文贏

係唔犯法 但有記者串親Trump 結果永世不得入白宮

冇得入白宮好過入集中營啊

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

冇咩可能輸,民調差咁多
除非有奇蹟

如果有其他手足譯做各國語言文宣更好

唔好衝出黎柒
人哋果條叫<網路公然侮辱的資訊>
但你係台灣罵政治人物，你有見過政府去提告？

親，人地講犯法，
你就講抵制唔比入o

我意思係如果單從一個行為犯唔犯法 就代表有無自由 其實係好膚淺 呢個只係最基本要做到嘅事 真正嘅自由社會 係無論有無法律規限 都應該尊重人權同完全實踐到

仲提返撩一下總統 好玩得

香港金總終於接受網上會員申請啦

比著林鄭應該出左律師信

只有曱甴平可以撩林鄭

環觀全世界 蔡英文係我唯一一個心服口服既現屆總統

我記得馬英九以前上康熙比小S玩

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

槍間老母

其實好多外媒都叫president Tsai
唔知支拿玻璃心啲乜鳩
連香港既SCMP都係叫president tsai

台灣＝對照板民主中國

蔡英文做不好，台灣人敢罵蔡總統，支那人夠膽罵習主席嗎?

叫大統領

成班友突登，引共產黨出聲打壓，之後又有子彈選舉

支那人同美國人一樣有言論自由
美國人可以出聲屌trump
支那人一樣都可以

撩一下呢句真係好中
總統只係國家既管家,人民夾錢請佢返黎幫手管理
根本總統係社會階級上同勞動工人冇分別
點解唔可以對總統開個友善既玩意,點解習種要高高在上?

因為人地係總統, 雜種係皇帝